留低你自己砌機既柒事

唔記得燒WINDOW

佢叫Windows 唔係Window ok?

又柒多獲

12V 4pins 180度反轉插得入但開唔到機

唔記得咗裝機箱銅柱，夾硬裝個底板上去，就咁用左幾年，部機成日短路開唔到

cpu 4+4 同 pcie2+6 調轉咗插，因為見佢哋都係總共8pin

多手抆左底板個jumper
唔見左

唔記得底板冇藍芽，用唔到藍芽mouse，要臨時買隻垃圾mouse頂住先

聽個FD要洗機
跟住拎去廁所用花灑沖幾下

細個幫人砌機，那個年代最平機箱係甩皮甩骨唔同而家
PCI個位置一野界傷手指
好彩最後無事
當年唔知驚，其實如果有破傷風可以好嚴重

新intel底板買番黎， 多手掃下cpu socket d針

砌機瓜第一人

水冷微漏水漏足半年先知

點會第一

都有人觸電死囉

上個星期砌囡條RAM無插實
玩咗三個字先知點解無畫面

Power 同 reset 調轉插，廢事煩以後reset制開機Power制reset

N 年前 Set 錯 Jumper 攪到燒左

叫同事砌機 砌完嚇到鳩縮 無單無保養証window未啟用水冷膠紙未撕兩條ram變單通道線亂撚到仆街

仲執緊手尾 以後唔撚會再叫人幫 靠自己

好明顯佢識，但以後唔想係你搵佢幫

同事: 計画通り

我認自己柒左 初初叫佢個反應佢真係好興奮 又話交比佢 以為好專業 結果

以前中學雞果陣唔識野又懶醒
幫人砌機出GTR火牛
個fd用左三個月就有煙花睇

真係出面比人砌無咁嬲 之前都係搵人砌比兩舊水 線又執得好 盒保養window搞掂比你睇佢砌

第一次砌機 信左個fd 叫佢幫我搞
點知用左大陸牛大陸水冷
仲要砌完部機搞左成個鐘都無畫面
最後原來無插cpu 8pin
啲線又打哂結

一年之後成部比我換哂啲野

大家d情況都好癲

底板得USB 9pin
機箱得USB 3.0 19pin

幫當時既「朋友」砌機，但掉轉插RAM（唔肯定係唔係），搞到燒壞咗1條RAM。嘗試同佢去聯強代理整RAM，但代理話人為損壞，無得整

有防呆 暴力出奇蹟？唔保好正常

明明自己砌就半個鐘左右
嗰次唔知做乜發神經，俾多350人哋幫我砌埋。仲要等咗粒半鐘
跟住返到屋企我又拆晒出嚟再砌過

砌新機，乜都插哂，但boot唔到
睇led debug code以為死cpu
原來係睇漏4pin個位要插

裝cpu 嗰陣冼手跌左粒u落針腳位
整彎左支針

每次買新野必有野壞

唔記得插24pin由得佢喺板前吊吊揈但視而不見不斷研究點解唔著機

買哂所有野砌完發覺唔記得買機箱fan
之後去黃金地鋪見到個索女, TUM 兩TUM買左個快但勁撚嘈的fans
仲要兩隻， 用到Ｅ家用左５ 年

錯呢個好似會燒CPU同卡?

唔會，只係開唔着機

用eatx買左atx箱

聽過有人買張3 風扇display返嚟太長 case塞唔落
寧願介開個case 都要塞落去

細個同家姐拎電腦去整
因要洗機，店員問邊個 file 要 keep
店員按入 cdrive, 大家一齊睇住我個 人工少女3繁中版 save 行過…

舊登都有睇過類似既post
勁撚痴線 鋸開咗hdd位

裝heatsink背板唔記得要上washer 結果燒板

裝埋d15 個畫面仲衝擊

我都試過用atx買左matx箱

cpu4+4 嘅插頭形狀排位同pcie 6+2唔同
想問下你係點插入去
唔啱形狀 正常插唔入架wor

頭1 2次幫fd砌機整彎左cpu啲針腳 以前啲針腳仲係cpu上面

90度平左4 5枝 好彩無斷 比我攞針頭一枝枝推返直

果時仲中學雞 粒u千鳩幾蚊 斷左針我應該會食屎

我都唔知
xigmatek 嘅火牛線冇寫邊條插邊度我就直插咗落去，但係插落去就真係啱位
4+4同2+6 佢都黐實曬，之後要用原子筆先撬得開，唔係嘅話真係分唔到

明明冇插錯線，碟又冇事，cdrom又冇事
但load極都load唔到隻window

搞極都唔掂，成部機搬出街比人搞

師傅拆一拆底板粒電池，放返入去
得左了
盈惠200

玩到咁做咩唔裸跑算

屌我都試過，底板有燈但開機隻牛click click 聲，好彩冇搞壞塊板同牛

1000W 火牛
插24P 無插實.
搞到底板無反應
以為壞咗
點知過兩星期從新插過.
燥燥地大大力插. 先知原來自己未插實過唔到電

砌機買AMD 2400G,
返到屋企插哂線 條撚準備 但開唔到機
Double check左幾個鐘 都通電但冇反應
一晚後先醒起要更新BIOS
但開唔到機又更新唔到
好在有另一部電腦用緊RYZEN 1600先搞得掂....

柒事就無乜 但次次底板插機箱個排掣都要上網搵圖

同學部機入唔到windows
小學雞扮有料，拆開主機睇
用鏍絲批周9圍篤，篤篤下有火光，即刻淆底話搵唔到原因⋯⋯⋯繼續同佢打世嘉

又有另一次，公司電腦火牛唔著，個老闆話佢有隻乜乜柒柒牛魔王牛話換落去試下
換完，開機⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯好撚大煙呀屌你

冚到個蓋，用到當走左線

扔左老母版個說明書
之後開機線reset制條線插撚左半日都未啱

條ram掉轉插。一開即

Ippc?

裝水冷塞漏咗其中一個出水口
濕晒

上網DOWN 啦豬兜

佢唔係叫widow算好喇

底板上哂螺絲
先發現後面個片防塵片無放上去

我果時砌左5塊gigabyte, 都係同一個方向，第一次砌ASUS, 原來係唔同
我撳開機掣完全無反應，debug de左幾耐，走好晒線又拆過又砌，果時心諗150蚊比人砌係抵到爛

你地係隊得入?

果時乜撚都唔識
cpu 位塊蓋自己用手推出黎, 再放粒u 入去
ram 槽1234
將2條ram 放入12 位

你呢個仲癲
我落個下隻手都震到柏金遜咁,你咁勇

果時又懶得說明書
當係砌模型咁砌
又無youtube 呢d video 網站睇黎學
係咁上下

拎返張顯示卡出嚟個陣無㩒個安全制格硬扯
成條槽扯左出黎露晒下面啲針腳
好彩張卡無事

係, 我都唔知點解, 可能垃圾ANTEC牛條線個插頭個形狀on9
第一次用antec 牛就咁

第一部電腦
手機係摺機點down 啊

擠散熱膏果時太大pet....
清理果時，拎埋粒u出黎抹
點知滴咗兩粒仔落針腳果度
順就用張紙巾輕輕一抹
彎咗一支針腳....

機都開唔到，成塊板掉咗....

果時我反覆研究過，印象中轉180度係過到防呆設計，90度唔得。

機箱有個鑼絲位塊板冇既，放塊板落機箱果時冇為意，塊板背面果個位食左有大力，差d仆街

個針腳保護蓋跌左落socket 2011-v3到，彎左3條針

我都係，不過突登

唔記得上機箱螺絲 用左2年

買嘅料都係一個月內跌價，除咗粒U同個mon之外

第一次砌機條hdmi線插咗落底板到
跟住諗咗好耐點解無畫面出
以為自己整到燒咗#

呢個正常現象

amd cpu拆散熱果陣一野整彎哂d針

細個電腦開唔到機試下自己整
將所有嘢拆晒然後再砌返佢
禁完開機制發現所有風扇都著但就係開唔到機
後來發現原來冇插CPU 4pin 供電
跟住係冇斷電情況下直接插返落去…
仲有砌AMD U上左散熱想睇下d散熱膏搽成點
點知d散熱膏太痴成粒U拔劍咁拔

壞咗底板，拎咗去保養，之後出去深水埗買過塊
點知當晚砌又整彎咗幾條底塊啲針腳，又要去多轉保養
兩日去兩轉同一間保養，真係好柒

機箱風扇裝錯方向

開住機咁插翻4Pin? 之後點

一體水 個磨打冇插電

正常會出煙

1.幫fd砌,搵唔到cpu 4pin條線,拿拿林坐車出去ssp買條8pin轉4pin

跟住條友話一定有,返去睇,原來係8pin痴埋左 要自己分返開

2.幫fd砌好晒機唔記得分割返hdd,搞到佢hdd放喺機箱入面幾個月,齋用ssd

3.又係幫fd砌,實牙實齒話有隻正版windows xp送比佢,等佢慳返d錢
買好晒料後發覺XP係裝唔到新底板 ......最後係去ssp買幾十蚊win7 key

岩岩拆開黎執線 發現幫我砌機個同事 hd 都掉撚轉左入
Btw 自己執完 靚仔左勁多